T記伏到仆街

知你係邊個啦

有冇咁撚快手

堅伏

依間野...
前排先有啲不愉快經歷

終於到T記出事
樓主用咩板

IP都唔洗CHECK

看圖講故事

WiFi 卡要插條usb2.0線先用得
塊塊板都係得2個usb2.0接口
唔夠分用唔到有咩問題？

油耳又贏

丁哥入左未

油耳唔返了

又唔反油

張WiFi card 要用USB位咪會囉

你塊底板得2個USB PORT?

Upload你張list出黎先講啦

呢個已經係俾佢改過嘅
貴咗一截 原版已經無從稽考

pcie wifi card 要霸一組9pin usb 而一組9pin 可以分兩個usb 2.0 比前置面板
你到底用咩板先得一組9pin?
多數平價中價板都有兩組9pin usb 2.0 一組19pin usb 3.0 比前置面板用

明顯有兩組9 pin usb 2.0
aero300 前置係一組usb 2.0 一個usb3.0
插張wifi card 用一的9pin 完全唔影響喎

Budget 幾多？
仲用啲咁嘅板同牛

你睇緊嗰張list係佢改過嘅 所以有兩組9pin都唔出奇

至於我原本嗰塊老母板有冇兩組9pin已經唔太重要（我冇留底）

有嘅話佢呃鳩我當然係仆街
冇嘅話仲擺塊咁嘅版出嚟伏人（我跟佢條list執 塊板同埋個箱都冇改到）之後以呢樣做唔到果樣做唔到為理由不停加價 其實一樣咁仆街

今時今日買SSD仲買120GB 裝完windows都裝唔落其他野
淨係開機個下爽

我本身預6000到
都知道板同牛垃圾 諗住遲啲儲多啲錢再upgrade
不過班仆街越加越過癮 快快脆脆離場搵個第二個幫手好過

PMR硬碟
窮箱仲要一啲都唔平
128gb SSD
垃圾Ram仲要單條
垃圾風冷
FSP Hydro一代伏牛
上代i5仲要貴到咁 (T記10400只係賣緊1339)
單風扇ITX Display砌落ATX箱
垃圾底板
成張List係得張Wifi卡唔係垃圾，但砌部咁嘅垃圾機用張咁貴嘅AX卡做乜9

憑我度伏List嘅經驗，相信呢條List絕對係出自連登仔，快啲出嚟認咗佢

仲用第9代？
十代一樣價錢喎

PMR唔係好過SMR咩?

自膠，睇到條list痴咗線

咁一樣價錢梗係要新啦

邊一樣價錢
T記10400係平9400成160蚊囉，又好一大截
張prime 365m+wifi卡個西價，已經可以升做TUF B460M-PLUS WIFI
講真唔知樓主原本拎條咩List上去，唔敢講到咁實
但T記又唔駛清舊貨，無理由改條咁嘅list俾人囉

總之條List就好伏啦

你張卡要駁一個底板USB 3.0 19pin/2.0 9pin攞電咪會咁有咩咁出奇

依條list都幾撚痴線

不如分享下你原本條list

佢塊板有兩個2.0 9pin
張wifi係插2.0，所以係啱啱好插哂usb頭

重點係你原本條list 佢改得合唔合理
咁換model 都係多除少補
6k list 用9代清舊貨 仲要獨立買張wifi card
你唔係連登問定list 去邊都會伏鳩你

推

以為樓主係識電腦野,點知居然用A卡

幾年前 砌左部機係t 記 一直都好似唔太順 上幾個月叫個fd 幫換機箱同塔散，發覺佢間仆街 無將我cpu同個散熱fan 痴實 , 乾燒左幾年。

咁既顯示卡同CPU用原裝散熱就夠
RAM一向要8X2咁去,仲要用ADATA
火牛用700W 但部機根本用唔到咁高
顯示卡用A卡
CPU用9代
SSD 128GB唔要個HDD 要500GB SSD好過啦
5星伏比4星佢

張LIST勁似腦場果D清死貨水魚LIST

個SSD鑲金架?
samsung 970 evo plus 1TB都只係1500, 1:1.5
你呢個120GB要成210蚊, 即係1:1.75, 仲要sata頭
憑咩貴過三星?

窮撚用煙條